CU作為非三大，仲應唔應該繼續霸住137.3公頃咁大既校園？

作為非三大既CU，校園面積竟然大過三大加埋
還返啲地出黎起公屋居屋好過啦

斬一半比CITY做馬尿水CU分校算啦

搬返大陸算啦

CU grad以後係咪要以四大自居

利申:CU

文毒今日做咩開咁多反CU post
啱啱收到信CU唔收你？

佢不嬲架喎

今日一嘢開咗幾個喎
新加坡都要行埋一邊

四大